［28-6-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBCDB!

無人上水，all ffl

夾到出血

uffl

EU AR...

我明

4C is G is PT

Usdcad

G20

冇晒人

忍忍手過weekend ， 小注買上

跟!

DB! dim see?

WEI AR...

本身諗住空倉過
睇黎要all in 了

27唔沽等幾時

各位好 最近有靜岡綠肉蜜瓜 夕張蜜瓜 仲有和歌山同山梨桃 有興趣可以搵我 俾個廟區師兄價

收到,all in
佢再升你refund

TG？

Gap down

【眾籌打官司】請捐助《立場新聞》 打贏梁振英

《立場新聞》在過去四年半，堅持獨立自主，不靠攏任何人任何派系，在緊絀的資源、風高浪急的傳媒環境下，力求提供自由開放的網上輿論平台，由本土、泛民到建制，激進以至保守的觀點兼容並包。我們一往無前，因為言論自由是香港最重要的價值，即使這意味著開罪權貴、招惹報復的風險。

而一如所料，我們正面對這一後果。

2018 年 8 月，前特首梁振英入稟控告《立場新聞》，和立場博客鍾劍華教授所發表的〈五年前的這件事與梁振英的紅線論〉文章誹謗。這位剛離任香港最高行政首長之位，並晉身國家領導人之列的公眾人物，針對傳媒和評論人興訟是否以財勢打壓言論，自有公論，但無庸置疑，訴訟的開支以至一旦敗訴的賠償，對一直依靠民間贊助及廣告收入艱苦經營的《立場新聞》而言，將是一個生死存亡的考驗。

但我們不會退縮，我們拒絕道歉或收回文章，因為我們深信，自由的言論、公允的評價，不應被強權淫威壓倒。

2014 年底，《立場新聞》在廢墟中重生，我們深切明白，香港已不再一樣，我們亦不可以重蹈覆轍，敵人已下戰書，我們只有戰至最後一兵一卒，我們拒絕投降。

所以，我們懇請你，無論支持或反對我們，也考慮捐助《立場新聞》打這場仗。我們無法保證勝利，只能承諾會為我們熱愛的城市僅餘的自由，奮戰到最後一刻。

我們的目標是籌集 50 萬元，籌得款項將用於應付梁振英的誹謗官司，若有餘款，將用作《立場新聞》日常營運開支。若不幸敗訴，這金額或不足支付律師費及賠償，但各界的支持，將令我們有勇氣在威權下，繼續擇善固執。

款項可轉賬到立場新聞註冊公司 Best Pencil (Hong Kong) Limited 的匯豐銀行戶口 456-451657-838

立場新聞
2019 年 6 月

（ 我們也希望大家成為月捐贊助會員，使《立場新聞》有更穩定的收入來源。贊助計劃「My Stand」： ）
210
1

又要課金了
見到689 3個字就知課金一定冇錯

Upupup

錫菲羅斯

all win money

CHI LUN JOR SIN

YUNA DIM JOE...

組兵長

班友係咁攞我之前整果張gif 用

YUNA 光屬短CD繼偵探/葉王 其撚 金雷公 新年月讀...

DB LOR...

用過螺絲返唔到轉頭

星期一爆升？我d 1299 82.5出左貨咪呢世入唔返？

黎緊呢個星期一HSI升我切呀

trump喎

你望下個日曆先

唉

又一個...幾時到班仆街

再講血債票償果d一個都唔投
血債一定要血償

其實有冇辦法好似傳咁換頭...

幾時到班仆街

黑警同撐黑警既都必須百倍奉還

下次發夢是咪要做輸出位...

約傍晚6時有撐警人士途經立法會議員出入口，與香港眾志黃之鋒隔空對罵，大批傳媒在現場採訪。據了解，當時一名女藍絲伸手拍走一名網媒攝記相機，《大公報》一名男記者見狀即出言阻止，惟另一名撐警男子就反指《大公》記者「打女人」，該名女藍絲遂上前用右手手肘「鋤」向《大公》記者的鎖骨，並被其他藍絲推撞，另一名《香港01》女記者亦被踢傷。據了解，警方將涉事女子帶入立法會，但記者們追上並稱要報警。最終被打《大公》記者鎖骨紅腫，與《01》女記者一同由白車送往醫院治理及驗傷。

有現場拍攝的外媒亦不斷被撐警市民阻擋拍攝。來自瑞士的獨立記者Pao Si Tsi被至少20名撐警市民圍着指罵，最終警察帶同他離開。他接受訪問時形容，採訪多次被撐警市民阻撓，直言他們比學生更暴力（I think they are more violence than the student）。他續說，立法會外拍攝期間，遭撐警人士用水向其相機潑水，試圖破壞其器材，直言：「我是中立，我只是報導。（I am neutral. I am making reporting.）」記者採訪該名外籍記者期間，有身穿紫色衫的中年男人滋擾，不斷反問在場已掛上記者證的記者，來自哪間媒體。記者要求他停止，但他沒有理會，「畀個電話我，我要投訴你boss（老闆）」。

香港電台晚上發聲明，指該台多名記者在採訪期間，受到集會人士不斷滋擾，包括全程用手機拍攝、用以粗口謾罵；其中一名女記者被一名集會男子捉着手，最終要由警員及其他記者護送離開。港台嚴厲譴責集會期間被在場人士多番阻撓及以粗言穢語辱罵記者。

記協主席楊健興表示，任何人以武力阻撓記者正常採訪，或以任何方式侮辱記者，均屬完全不能接受及令人憤怒。他直斥侮辱記者的人「低劣、粗暴、不文明」，是無理的情緒發洩，極不尊重新聞行業。對於近月在不同示威行動中，前線記者均受到不同程度的阻撓及侮辱，楊指情況令人擔心，因在自由社會中，傳媒採訪時不應感到恐懼，否則影響公眾對事件的知情權，籲社會關注相關侮辱行為及予以譴責。香港攝影記者協會及香港記者協會聯合發表聲明嚴厲譴責事件，有關行為極具惡意而且針對記者，嚴重危害記者安全，踐踏新聞行業的專業，損害新聞自由，削弱公眾知情權。兩會促請集會人士冷靜，尊重前線新聞工作者，以發揮新聞第四權作用。

TEAM KILL

4C呀
暗地輸出好了

開始想做前排對住班廢老瘋狂輸出...

又多個

建制派立法會議員何君堯今午大搞撐警集會，號召大批中老年人士撐場，惟出席的支持者，除了有現役及退休警員，還有退休警司、「手臂延伸」朱經緯現身外，更吸引一班江湖人士到場表現愛國愛港心。不過《蘋果》記者在人群中，竟發現已故「尖東霸王」泰龍頭馬、新義安尖沙嘴頭目「家輝」身影，他率領近百人響應元老級江湖猛人林江號召撐場，可惜由於同行兄弟江湖味甚濃，引起在場警員注意，更一度爆發衝突，家輝最終以「我嚟撐警嘅」表明心迹，事件才告平息，但眾兄弟心灰意冷離場。

記者現場所見，撐警集會獲多名退休警站台發言，不過在2014年「佔領行動」因用警棍襲擊途人而判入獄3個月的退休警司朱經緯，則選擇與5、6名友人在人群中默默支持，雖然他響應大會呼籲，身穿白衫現身，但其間有人大叫口號，但他都沒有跟隨，亦沒有手持撐警標語，只保持一面嚴肅。其後，現場下了連場大雨，但他幾乎撐足全場，其間更有不少撐警人士認出朱經緯，專程上前打招呼及握手點頭。

不過撐警集會的支持者，亦不乏黑道中人，《蘋果》收到消息，近年為愛國「鐵粉」的元老級人馬林江，又曾擔任汕尾同鄉總會永遠榮譽會長，不時身體力行參與愛國社團的活動，與建制派立法會議員梁美芬相當老友，有次出席該同鄉會聚會時，更與梁美芬、葉劉淑儀及葛珮帆齊齊合照。而撐警集會前，據悉林江亦不斷向身邊好友「發功」，透過群組呼籲「最後召集，各位兄弟姊妹好朋友們，明天下午三時我們集中在C區相見，支持香港政府，支持警隊法治精神」。

直至下午4時，44歲活躍尖沙嘴的新義安頭目「家輝」（原名羅家輝）響應師公林江的號召，率領近百人現身撐警集會現場，眾人更依足大會呼籲身穿白衫，打扮斯文低調遊行，惟行至添華道與龍和道交界時，其中10多名兄弟煙癮起到公園仔「打邊爐」之際，疑有人因為江湖味太濃，加上手腳佈滿紋身，又惡形惡相，被撐警「藍絲」質疑形迹可疑，雙方爆發口角及推撞，驚動5、6名警員上前截查身份證。而昨日（29日）有份召開記者會，公布7月1日的人群管理及特別交通措施的中區警區副指揮官辛子健，亦有在旁邊監察，但記者未見他上前調停或插手干預。
雖然「家輝」火速趕至好言相勸，但現場充滿火藥味，他只好連番高呼「我嚟撐警嘅」向警員表明立場，有人更出示手中的撐警藍傘，但在場藍絲卻大叫「支持警察！支持警察！」繼續挑機，「家輝」只好不斷高呼「誤會」，一邊安撫警員，一邊喝令兄弟收聲，事件才告平息，此時亦落起大雨，全身濕透的兄弟們亦大感無癮撇下一句「走啦，仲撐乜X嘢吖」，眾人逕自走到巴士站坐巴士離開。

據消息稱，現年64歲的林江原名林世俠，祖籍汕尾，在新義安被稱為「大總管」，早前龍頭家族成員向華勝的喪禮，也是由林江負責打點。近年他與一班潮汕富豪過從甚密，並以汕尾同鄉總會名義，積極參與各項政治事件，包括反佔中及包圍《蘋果》總部。惟他過去曾兩次栽在臥底探員手裏，2009年，其嫡系徒孫、新義安「尖東霸王」李泰龍（綽號「泰龍」），在尖沙嘴被刀手亂刀斬死，林江其後暫頂替泰龍「管理」尖東。而「家輝」正是泰龍的頭馬，事後則跟隨泰龍的直屬老大文彪打拼。

至2010年，林江率領數十同門到九龍城盂蘭勝會低調拜祭「泰龍」，被潛伏身邊的臥底探員拘捕，同場的「家輝」與8名門生亦同時落網，其後被裁定以三合會社團成員身份行事罪成，林江和家輝被判囚11個月，惟判決當日有段小插曲，立法會議員梁美芬為林江撰寫求情信，信中讚揚林江「積極參與社會事務」，卻當場遭裁判官嘲諷「應該喺社會前面加個『黑』字」，更直斥若林存心向善，應該遠離任何黑幫活動，但林卻在拜祭活動扮演領導角色，借活動團結幫內成員，樹立個人威望。

警🐶死全家

一家親

有人放雙氧水
有味嘅鹽水記得唔好用

求求你別送頭

正在前往支援...

好心up呀

唔衝都衝左
後生就係熱血 根本唔會諗咁多

4C

推呀

ME輔助保排JA...

走狗！

漢奸！

689條撚樣都會出黎做下戲
屌你老母個柒婆忙撚到咁？

佢唔會認錯
不過主因係佢根本唔識拆局 淨係搵班黑警黎頂